哇，馬會今晚竟然派錢

曼城冠軍有1.09，
擺兩粒鐘有9%真係抵過收息。

利物浦對狼隊贏唔贏到都係未知數

但係曼城對英超榜尾， 冇乜可能贏唔到。

馬會今次簡直係良心機構，通街派錢
瞓身落去 ，聽日唔使捱杯麵啦

曼城今晚就贏鳩硬既， 不過如果想穩陣啲， 可以買冠軍。
再多一重保障

轟咗45萬落去等收錢
又可以半年唔返工了

1.09咁撚高 馬會真係派錢

早兩日 allin 左 50 蚊啦
而家先買會唔會太細膽？

巴塞嗰場1.005， 派錢都冇用。
今場1.09穩到仆街

賠率咪一鳩樣， 依家同你講擺幾粒鐘可以賺9個percent係咪吸引啲

我係 6 號買
當時賠率有 1.26

快啲落住喇唔係蘇州過後冇艇搭

100%的球，我已按了層樓

師兄一百萬賺9萬， 發達啦你

Ching 45萬先得4萬幾
一個月人工ja wo

今日母親節，問媽咪拎左1百萬零用錢

聽日可以連本帶利請佢去R洲

人哋收緊六千蚊一個月最低工資又話你聽咩

其實可以問財仔借多少少

但係
忠告借錢梗要還咪俾錢中介

我平時食營多，間中豪一次食老麥24蚊餐
又唔會出街，4皮幾有排用喇

9% 真係抵，2小時後就收錢
唉 我果陣儲半年定期
2% 都冇

今鋪真係要醒目返一次 ！！！

撚有最低工資，比老細迫轉做自顧，一日做12個鐘得300蚊咋

CHING SICK BALL

執豆咁執

梗係啦，
擺半年定期 銀行呢啲真係搵笨，
依家兩粒鐘收錢

贏左

買左200

上次聽你地講拎左身家買巴塞進級，想賺翻幾餐
點知。。。